第二屆名畫命名大賽

《你聽住，我係超級比達》

中間條友又走數

最後的晚餐？

謝師宴毒撚

知唔知咩叫名畫

自覺樣子中上

《2000蚊，1q》

真．好痕

扶靈周生12

《等我搵本小氣簿記低佢》

《廿六位唔該》
Book枱要26個位 佢地唔鐘意對住坐

《祥哥》

飲埋呢杯先好冧

《那年十八 母校舞會》

《賞花杏仁露》

⚫爸爸媽媽的房事⚫

《我入到嚟》

粟一燒

<刪除 刪除 刪除!!>

This is great!

天文台已改掛三號強風訊號

洗完頭但被髮型師遺忘嘅你

火燒後欄

《未做晒功課唔準走》

都話係改名，唔係對白

《自由行既旅客跟我黎依邊》

《理大圍城》

《弟兄，我哋上》

《葉瘤》

站了起來的連登仔

《監考老師》

你老毛

等我寫低再話比老師知

請命名

《便秘》

Shit唔記得帶電話

他們想要強姦我

嗰個係呢幅

無限粟米湯

《420》

《等我幫你今晚舒服》

《唔好搞我後面》

《胡爾夫岡·阿瑪迪斯·莫札特: 12月5日 心臟麻痺》

《扭大聲啲先》

背後嗰浸我get到喎，
定係連登已經變到開始唔想有cctoy氣息嘅野出沒？

好似而家啲輕小說名嘅書名咁姐。

蒙頭入閘

我心諗做乜鳩
知唔知咩叫做畫？咩係相？
依家叫你幫幅畫命名，你拎幅相出黎做乜鳩
話知你幾貼題，但一開始已經唔符合個原則

《落地行啦你》

認真魔人？
你又唔係咩大賽評審...
煩膠...

"我唔想扑嘢啊"

到底你入黎依度做乜9？
係度為駁而駁
小學雞無睇到標題入到黎柒左仲要咁搶口
唔識字就出返去啦

頭兩句都可以彈番落你到
第三句仲好笑，圖唔係我po我柒條撚？
煩膠真係煩膠，你咪慢慢喺度做評審囉

第2句還返比你
圖又唔係你po，咁你係度講乜鳩
你自己智障唔知咩叫相同畫就算
仲要以為其他人都一樣我都唔知講乜好

《14 日隔離期》

《張敬軒》

扣你50分

睇埋呢集就瞓

好劖眼

《太極宗師馬寶國示範閃電五連鞭》

《我叫happy。喵》

非名畫 雕塑類
《條友含撚都唔識》

《你個冚家鏟又的確係眉清目秀》

《猜二字》

呢個正

《死亡筆記》

《你叫我做掌上壓? 我得架，你要幾多下?》

《你真係信佢鍾意粉紅色囉》

《兩個就夠晒數》

流撚哂血重瞓

又有

啲兒登仔係咁上下能力 無啲文化

林三歲

又話淨係考2個topic

觸犯禁蒙面法

哪有錢，你老母

《Joe Biden》

第一屆個第三名《老母拖地》抄襲都有獎攞

魅上照

《梁國雄議員》

手足換衫要遮住呀

《能用食物燃亮內心 暖暖那份愛 彼此的心始終不會分隔》

《平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐 》

《即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷 》

《無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧 》

<賣16歲處女>

中國藉professor上堂講英文

<文化大革命後>

<貓奴>

拜登的新娘

《發佈了一張從未想過要與任何人分享的照片
可惜即使為自己無心之失作出即時補救後
仍然避免不到現在正面對恐怖的性、語言暴力》

E屆有冇獎架?

只供落客

咁撚快就第二屆

heymandi 中上巴

分組做Project

呢個post 好似唔係蠶蟲師爺巴打開

『綠帽除得唔夠快』

『今日個天好撚曬』